[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (135) 裕娜將快回來 請各畢地耐心等候

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

留名

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin X YUJU '벼락치기

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

lm
銀河第一

輕鬆一頁

俞娜快啲返嚟啦
留名

變番一頁留名

再次留名

135 留名

留多次名 小可愛金韶情世界第一！

留多次名
金韶情世界級

我愛鄭藝琳 我愛鄭藝琳

新po留名

lm

我豬呢

將快回來

아!님들可以係邊度睇到?我搵黎搵去都搵唔到....

新post留名

YouTube search nimdle gfriend 就得

留多次名
銀仔世界級

嘩 正喎

我真係好掛住俞娜

痴線 可愛到癲

仲未講裕娜去咗邊

唔好斷po好冇
講左好多次

忙到依家先上水
留個名先

岩岩我都奇怪諗緊點解合作歌曲點解會係16樓 原來比人斷左

都唔明咁心急做乜

點解我每次開PO都係會出事

我都好掛住俞娜呀

俾你搶到第一頁 女友都睇唔到

唔洗急 下次讓第一俾你

豬都俾銀仔吸引

可唔可以叫銀再引過豬出黎

Yuju be mine

好想再睇到人齊嘅live

識機識貨

私

司

罰抄100次

點解可以連續錯幾次

我琳啊

收返好你條脷

入面有個琳既女fans

連東方巴都玩埋啲咁嘅嘢

好多csl

唔敢po銀仔了

得返我同你係正常人

返工忙到癲左

A video of Yerin dancing when she was a trainee uwu

我仲以為你俾班csl感染咗

可能本身係

我愛藝琳 我愛藝琳

扮蟹落單果到
兩個都好得意

鉛筆

又要狗沖

我都成頭問號

向文具套裝出發

有冇畢地知咩係paper perfume

係咪可以去訂sg啦

GFRIEND & BUDDY is FAMILY

其實sog係邊度買? gmarket?

SinB Reaction to Yuju's High Note compilation

銀仔post story

我見到鉛筆都…

咁演唱會都出左原子筆
遲下可能出埋擦膠間尺呢

遲早出埋筆盒

佢就算出呢啲日用品我都唔捨得用

好想快啲出啊 好想要sg好靚啲野

其實而家跳男團舞時都仲係咁風格，大張大合，不過條頸就無縮埋縮埋。
但跳少女風既舞就完全係另一種味道，好多after touch（in a good way)。

依家先11月中 你訂完最早都要12月中先收到

琳子好正 ...個日d fans 就好 ...有琳畫既人像 ...佢仲要覺得自己畫得唔好 , 好唔好意思個樣真係正到爆

佢個時跳得好硬 ...好唔自然

琳子真係世界級

條頸縮下縮下幾可愛幾搞笑

其實佢好遲先學跳舞，之前d 訪問講佢個時瞞著父母學左2星期舞就去in 練習生 ...佢比B 同銀都遲學 ...到時家係團都係副領舞，証明佢跳舞天份都幾高

琳真係好可愛
我愛鄭義琳

我同B仔走先喇byebye

涼粉呀？

唔講咁多住 接埋銀仔先

睇完，發覺香港Buddy 零福利 ...食物鏈最底層

唔該哂你接送我銀到我度

今晚6個女一齊約左我 , 銀同B 都會好快走來我到

又嚟csl之夜

正 有花生食

我想食你

我都懶得加入埋一份

你問咗高田巴未

自膠 我想食你同銀仔啲花生

食桔ok?

有新野睇

隊長變身夜

屌，慢左

唔緊要啦

跳d好多圓角、女性化既舞例如Gone With The Wind，或以前比賽時跳既森巴。未必係全隊最好technique但最有味度。

點解我會望住張gif傻笑
實不相瞞 其實係我揸機 琳子喂緊我

海外飯從來都係賤過袋底泥
無論你睇咩團都係

LM

公司一朝得志
fingertip開始越來越差

係唔係叫香水紙？ gfriend 味
佢寫住 random , 希望抽到琳子，好想知琳子係咩味

實用野我鐘意 買左encore 周邊原子筆同note book 都有用緊

呢個笑左

有站做琳子 sg 到時用邊個好

齊齊用 係咪未有站做團購？

我有諗過心目中嘅琳子應該係士多啤梨味

呢位畢地好耐無見

唉 我媽咪唔比我用電腦

運到黎無晒味

頭先同個畢地朋友食飯 佢講咗句好精警嘅說話
佢覺得豬係一定唔會退出 因為sg已經有晒佢個樣

只要你心目中覺得琳子係咩味 你就會聞到咩味

好耐冇入黎
留名

有朋友係buddy真好

根本就係 ...d promo 一直都有出豬樣，都唔明大家擔心d 咩 ...
剛剛Sowon modle 片 , 都有豬cut ...根本唔係會有成員變化個種 ....

呢度剩係得"CB味"

佢某程度都係俾我導咗入坑
同埋我嗰陣時都係某程度俾我家姐潛移默化先做咗畢地
所以身邊都有幾個熟嘅人都係畢地

呢個高汁

我都導緊個朋友做畢地 但仲未成功

幾時cb

係咪之前話鍾意豬嗰位朋友

講左咁耐 無圖

我目標係要佢做畢地 唔係只係入豬黨

我有個大學同學加朋友都有畢地
但同時係ONCE

都係

點解呀

okok

下次唔會再犯

對鞋…
辛苦哂我女友

食完涼粉未

你就好啦 有時想講呢啲話題都冇人明

涼粉係你
Eunbe係我嘅

其實我都係因為咁先會上連登

okok
Eunbi係我嘅

我都係 身邊一個畢地都冇 con個日都係自己去

完全明白呀

Eunbe Eunbi 智妹都係我嘅

留意番係我智

我銀真係好可愛
今晚同銀仔夢中跑步

夠鐘食藥

三個都係你嘅！會唔會貪心咗啲

同我講有咩用

睇嚟大家已經開始認同咗我B我銀我智妹

我真係夠鐘食藥

Yuju去哪兒

你發開口夢講錯野我唔會怪你

慢慢等著她回來

早排睇完B仔cam 宜加睇下琳cam

一到夜晚 畢地就化身成csl

我都係唔加入佢地好啲

我發覺呢個話題太無營養
我唔會再認黎認去

所以先上嚟 想識畢地

有呢班畢地其實都幾開心
又可以知多D野又有人同你一齊吹水

我上到黎都好感動 終於有人可以一齊傾下對女友嘅睇法

好想認識你

我經常mon post嘅 都睇到好搞笑

To 所有愛豬嘅朋友
小別勝新婚呀

成日同佢哋分享女友啲動態真係幾正

有朋友真好

召喚豬黨嘅面孔

在

我已經係豬黨

啱呀 有人同我傾女友係真係好開心

成班真係令到個po好開心

改名啦

一直都係度
Btw 你都唔係豬黨人士

利申：團飯

我唔係話巴打你
我係指神仙巴

神仙巴忽然琳黨 忽然豬黨 好跳脫

佢不如改名 團飯算啦

佢唔愛銀仔

佢好似個個都愛㗎喎

我入左黨嫁啦

岩啊

你不如叫 女友與我啦

我同銀仔圍爐

唔好再恰銀河仔啦

眼鏡銀

唔好着格仔衫

明明呢種格仔冷衫如果係男人著會著到好似阿叔咁

model身材

fatfat

比起以前銀河仔瘦左好多

鬼叫佢日常就係食同訓

完

夜mama咁多正圖叫我點訓

俾你斷左添

舊po圖黎姐 你睇過晒啦

6個都鐘意

銀仔 早抖

你講緊邊個啊

我都係咁岩見到依張GIF

呢度冇人轉黨 只有不停入黨

好掛住b仔

po藝琳一啲問題都冇
如果可以 po多啲仲好

B is Wonder

好可愛

豬黨表示一直會支持豬
世界第一豬

要狗沖了

呢張相影到琳子好肥

朝早D CSL訓哂

報到

點解會有人爭住認csl

csl無處不在

真。csl仲未出現

豬黨點人數

大家已經進化到自認csl

自high

豬黨執左粒好耐

quiz晒 得閒番了

正皮係畀琳子

你去唔去日場

去呀

係咁loop

一早冇咗豬黨好耐啦

認真？

張gif好似冇停過

無撞mid term會去

有4場點都會去到既 我估

我去21號

東京?

快D六神合體啦
我想睇完完整整GE女友

我應該都係尾場

佢星期四五平日搞到我想玩埋星期六日先走

尾場+1 氣氛應該好啲 大大力應援

感覺上會好玩啲

Just do it

但住3晚真係好貴

又新post留名

但開心多幾晚喎

但我已經去到無野想行

岩岩行信和經過間格仔舖 佢好成功令我停低左3分鐘
因為佢播緊one-half

你好似日日都行信和咁

做功課做功諗唔到野咪出去行個圈 順手搵個朋友同佢睇野姐

[url]咁短 [/url]

因為我琴日先鳩行完
行到頹廢

豬黨

我係咪要改返個名證明我係豬黨

其實我認得你

我個名太突出

其實係豬黨太少人 所以好記得邊幾位巴打係黨員

我咪其中一人

成日點名

姐係唔比我入黨？

你已經係三姓家奴 全部黨都入齊晒

你係團飯人士 不分黨派

巧令令

正到

專一豬黨

係情啊

睇到“三姓家奴”唔小心笑咗出聲

禾情

小人甘願為女友為奴

我都係

我願意做佢哋隻狗
call me meonji

me2

你係專一銀黨喎

我係專一琳黨

meonji係我後日嘅名

一心向YUNA

見到你呢句我失控地爆笑

睇黎你個舊名有排都唔洗用

已經放低左

留名等睇俾人改咗先

呢個又係團飯

買啦仲等

980
等更有愛嘅人去買

csl開工

情有獨鍾於崔俞娜

好耐無上水
頭先路過聽到有間賣衫既店好大聲播緊summer rain
即刻起晒雞皮

好耐冇見

wa大神D fan cam真係好正

成個sg我智啲相張張都好靚

好想做meonji啊

係먼지搬左入去啦

銀啲aegyo聲

原來有聲

你冇開到聲？

以為得d狗聲 無開到

罰你重睇10次聽銀仔aegyo

日日聽佢唱可愛頌

有Yuju把聲，安心好多
Meonji?Umji?Meonji?Umji?

一生只愛鄭藝琳 此情永不變

留個名先

狗都冇得你做 都話港飯慘過做狗

係呀

真係豬聲黎？我聽左好多次都唔敢肯定

第一段片 尾段遠啲講嘢嗰個好似係豬嚟
喺地鐵要特登開到好大聲聽 好似傻佬咁

手痕拆晒啲kihno聽
發現gone with the wind純音樂幾好聽

買完唔拆 買黎做乜？

買黎收藏

我見ptt嗰邊寫晒每個成員講野既內容
都係無我豬

rough得一張卡仔？

我岩岩都睇緊

姐係冇豬？

係

得一張
我之前買嗰張裡面係琳子set
我仲以為本身就係有兩張

條片無豬啫
等啦

返左香港無耐之後大病左一場
入左醫院成個星期
半個幾月停工停學

慘 訓醫院咪無得聽gf

原來係我太掛住豬 有幻聽

我見唔小人都話聽到

但睇TWITTER 話有可能只係SOWON講野

唔係本身兩張架咩

好失望

snowflake得一張咋 我好記連拆三本都係情

kihno 有得去人聲係幾正
我成日都聽住純音樂訓覺

買唔到 rainbow kihno 點解唔再版

同路 買2隻都係情

聽鋼琴版本訓都好正

個個都太掛住豬啦

最緊要宜加冇事

我依家loop緊gone with the wind同hear the wind sing
歌名有個風字特別好聽
感覺上下年演唱會又會攞kihno出嚟賣 放心

之前同你一樣 但宜加loop緊flower Garden

Rich....

幾年前買嫁啦

有得訂了

一抽入魂中琳子

加左價

x2
買左兩隻都係同一張琳

本身幾多

其實個paper perfume係咪姐係佢地用既香水？

女友D歌歌名好多都包含大自然既野

唔係gmarket賣咁我收得皮
一定要跟團購

我mini shop算啦

gmarket有

多謝提醒

有無人都係web版一up相chrome就lag左

其實銀仔係巨人團好慘

都係嗰句啦 其實銀仔都有163 女仔嚟講已經算高

佢地笑9 銀仔 似得158

又笑銀河仔矮

唯一佢反擊唔到嘅地方

老公巴

好耐無見

有啲後悔冇買到kihno嚟聽

好似俾人crop左

兩張都唔望鏡頭

又黎懷舊系列

係俾人crop 你睇下左上

手快po左

懷舊

我要打十個

YEAH

傻仔

好掛住樹哥

你唔係喺twitter搵圖咩
點解都係啲俾人crop晒嘅圖

樹哥都消失左一排

近排收gif收到手軟

唉 ....今年搞咩 ...你咪細公司就係咁 ...女友出道快4年，Somu 定女友已輕無比面價值

我屌佢屌埋你

令令豬

有冇buddy試過買album 但入面冇卡 我同我fd都試過一次
係咪比人重新包裝再攞嚟賣

有冇畢地試過用影相app影啲小卡，效果幾唔錯，幾好玩

我琳有冇effect都係天使

粒巴

唔要光圈好啲

個光環冇得整走

回帶

琳子唔使搞咁多嘢都己經好靚
佢平時已經係天使

回埋B仔帶

琳仔回帶

豬回帶

仙隊回帶

SNL嘅琳子點可以冇呢條片

暴力B

i am your father!

智仔

返工lm

銀河仔
打漏左

又到左新既一日
我都仲好掛住我豬啊
我豬啊

好耐冇上水留名

我智暖女 世界第一

幾時躝

銀河仔巧打耳

圖都冇討咩論

講得幾好

唔係你豬 你個團飯嘅咪我豬我豬

晚晚都有

你係咪認錯人
做咩咁惡

Twoeunbi月暦到啦！！！！

無炒車

點解我未有

人在大阪
邊到有佢地嘅薯片買

會唔會可以順個手搭單呀

好想重金買呢張polar 我琳

我琳子點影都靚

但我暫時都仲未搵到

回帶 2016Dream con 豬既合作舞台
豬正到

我好惡咩 只不過唔係琴日先有巴打話你係團飯咩
加上你個名

果個係我黎

宜加仲有咩？有既我叫朋友幫手買買先

lol係喎 返完學好攰眼都打唔開，sor巴打

唔清楚，但正常都唔會有人走去hmv買薯片

唔緊要 個名係有啲似既

點錯相都係第一次見

到左
個箱太大

我都係轉返紅字先
唔同顏色應該唔會點錯相掛

b黨好多人 好難記

明明琳黨同銀黨最多人

銀黨先多 成日上水

好想同佢地瘋狂吹水

琳黨得返我留守 其他去哂花心了

智黨最少人，得智黨同我默默守住

女友最大B黨上線啦

最多csl黨

主席

副主席

有我

上次Vlive Sowon 係08/11 ,定07/11 講話一星期 ..今日都15/11 啦 ....仲未有聲氣 ....

巴打 我係咪俾人遺忘咗

Big news 係養左隻狗仔嘛

其實個好消息係meonji

花心可恥

笑死 我幾時蕊
除咗女友之外我都冇話刻意去追邊隊團或者歌手
最多都係會去eason啲post睇下

琳黨由我嚟頂住

太多花心認唔哂 sor巴打

我都符合琳黨資格

你個名 花心友扮專一已全面進場

躝 唔好認親認戚

小事啦
我以為我係咪因為喺出面啲癲佬公海po留過言 你哋就當我蕊

改名meonji係咪可以入晒全部黨

琳黨好惡

情黨

9點都未夠就CSL之夜

無csl
大家自介下姐

示愛多過變csl
我愛黃恩妃

我呀

琳玩vr好搞笑

聽講有好多智黨cd rom

成條片都好好笑 幾時有新團綜

未玩過VR真係想試下係咪好似琳咁驚會

呢舖真正撚狗咁撚

琳仔D笑聲真係會傳染人 我一路睇一路跟住笑

食蛋糕vr嗰度 嗰兩個職員識玩

好正琳啲動作同表情

睇咁耐微笑咁耐係正常嫁嘛？

聽講，即係無，以我所數到係一隻手only

正常，我都係咁

笑出聲就正常

gif有無野要注意

應該冇

琳仔隻眼

Fortnite party

個party又有無人追問yuju

大把

你地未來人?
點解我唔見d相

點解會咁嘅

好掛住豬仔

bbg

都總算見到豬

我諗條片聽得最多既就係thank you

琳: vending machine.......where?
好正

最鐘意係開始講so sad

屌你老母

好少跳glass bead

好耐無見哥基銀呢個teams 啦

點解d 韓國女藝人成日生眼挑鋒既 ...

針

落妝落得唔乾淨

好耐冇見呀巴打

潛左兩個月水 忙到仆街

不過我有瘋狂周圍傳教

大佬

佢真係你大佬

我廢了

我都記得你港場嗰陣都講過你之後會忙到仆街

你點會廢
我連去韓場嘅機會都冇

我諗呢到個個都忙到死 特別係讀緊書既buddies，因為仲要忙住返工養女友

我韓場都冇去過

一堆assignment 加present

大佬 真係好耐冇見

心情好複雜

上水一齊叫大佬

大神掛住食女唔得閒上黎

邊有，冤枉呀

銀黨仲復再嗎

多D上黎 再推快D個post

仲係度 但無人好似你咁推po

好想伸手拎銀仔相

我自己連twitter都冇上好耐 有咩銀站大神收左山都唔知 好難再好似以前咁了。又唔想上黎吹啲唔關女友事既野影響個post

銀黨依然係最大黨

我有講錯咩

得閒吹少少唔緊要啦
buddies係要互相認識下嘛

岩啊 有時分享下D舊野出黎聽下都好啊 可以認識多D畢地同女友

有無巴打未入貨

我

海外狗有幾何可以買到原價 除左係去左韓國買

요리조린 8화
今晚又有肥琳地獄廚房睇

咁chur
完左公演冇耐就趕返煮野食

食住飯睇琳煮野食

可能係又係似上次果D簡單野食

煮柸面當煮左

上次果個都可以啊 果個烏冬

聽晚落便利店睇下先

今晩擦定牙等琳子煮俾我食

你又飛左啦咩

今晚飛

想冇邊隻牙？

分d俾我ok？

幾時到我飛

因為是大神

[member]唔理 rich/member]

今日好多大神上水

未來日記 ep 4 Yerin 有情 篇 中字

未來日記 ep 3 Yerin 有情 篇 中字

琳子隻眼咩事

帶埋隻狗去公演

Cr.B603
好正啊B

汪汪！叫我

改左名先汪啦

講起改名,你都好似差唔多改得啦

你呢

仲有yerin bbg

琳仔巧正 琳仔巧正 啦啦啦~

我琳單眼都咁靚 cls公司
탕탕탕 FINGERTIP
네 맘을 겨눌게

認真問 點解女友成日都整親單眼

B5大神
遲來的一拜

TFTMN B仔又玩鬼銀

V!!!

未返到去要用數據睇

今日佢地d 狀態咁差既 ...尢其係銀仔 ..d 手腳好似慢半怕咁 ...又提唔起 ...隊長唱mgt 第二段又唔記得對啫 ...B 琳智 好似都無咩力咁 ....

得韓字睇唔明

銀仔同b仔突然間亂入

個爐唔撚熱

炒完飯煮麵

B仔件衫 I need sleep

推到完場

B仔可唔可以唔好坐得咁麻甩

男人老狗 係坐得豪邁啲

再加埋個笑容

坐得似番個女人啲先

唔敢想像個畫面

唔洗你想像

究竟係我上網有問題定點
點解我係咁斷

豹紋褲好耐無出場

你又講得岩

個個都斷 唔係你問題

B仔又等食mode

好多먼지相

佢呢條應該係睡褲 ...

認真，見到都唔想食

但佢地好似覺得好好食

可能係公司個 pantry 拍

韓國垃圾食物

先炒飯再麵再黎粥

粥粉麪飯四樣嘢已經食咗三樣

琳開番眼

可能仲有甜品未出場呢

見唔見到已經有個橙係度

終於食個橙

見到銀met個橙met得咁辛苦 好想幫佢地met橙

我見到佢妹下妹下都好想幫佢

一細塊一細塊咁 就黎忍唔住跳入個mon幫佢

點解銀met橙都可以met得咁可愛

因為平時我幫佢met
搞到佢有少少港孩sorry

WOW~YEAH~

麻甩b

餵完又要俾人恰

一個願打一個願挨

忍唔住又要鬧一鬧somu 幾時肯放啲豬既消息出黎啊dllm

今日嘅智

冷靜D吧 之前sowon唔係話好快會有野公布咩?

高質

正面ok？

一個星期乜都完啦
so leader快D出黎派定心丸啦

仲公佈

又笑

成個星期都過左 仲有咩可以未公佈

又?

cr:vch

我幾鐘意睇佢個channel ...需然好快比人ban ,但都係可以睇到佢地電視d 片

講左養狗囉
幾時又話有野公布吖

之前唔記得邊度睇到 or可能我記錯

我意思係快D放其他料出黎 唔係上星期果個big news

我都想

今日行過商場又聽到女友把聲

係肥銀啊

留名～
點解可以咁耐都唔講去咗邊 好擔心

又一個琳黨大神上水

今日真係好多大神上水 好正

我智

B 仔果然係環保公司旗下，條褲一著著幾年

早兩日我都問過同樣問題，呢度d 畢地答係公佈左佢地有位新成員 叫灰塵 ....

係長銀呀

長銀呢

有時舞台着靚衫好似公主咁
有時做環保公司
就係咁貼地先有女朋友嘅感覺
反轉魅力

我同B仔都幾似 好環保 中學件PE衫到宜加我都仲著黎訓教

認真真係中4買果件宜加都仲著緊黎做訓教

你打波身形無變咩 竟然仲啱着

返

每個人唱嘅部分多左 唔習慣 壓力自然比平時嘅多
重點懵豬 係帶比gfriend 正能量嘅代表之一

情仔

情仔真係好正

潛左唔知幾多個PO,仲有人記得我

仲食雪糕 抵佢死

果時買大左好多

女人係貪食D嫁啦 放過佢啦

Tom and Jerry

自己痛死

喂你好多野講喎

禾琳好正

偽毒琳

智

每人都有一part唔記得咪嘴
個個都唔慣

好掛住我豬啊
我豬啊

垃圾SoMu

豬快啲返 真係好麻麻 rough成段高音有聲冇人唱

我藝源

[member]到依家都係冇人知 somu一啲交帶都冇/member]

單飛都唔洗咁秘密喇

當係養聲啦 咁諗會開心啲 不過somu都要照繼續鬧

其實會唔會係因為12月有大event所以要養聲

唔會係退團 單飛啦
而家出嚟有咩好處

比個藉口自己諗得開心啲姐 唔洗咁認真諗養聲呢個解釋

Cr. Pictura16

應該係BOF果時黎 我見個caption好似係講緊BOF

여자친구 (GFRIEND) - Yerin (예린) | Compilation

20分鐘 我決定今晩臨訓先睇
希望發夢見到琳子

loop到訓覺易d夢見

如果我話你知唔洗loop都夢到呢？

你嗰啲係精神病患FF

好似有D道理

12月有solo event
咁諗會唔會好啲

放心 發夢都唔會見到

宜加就訓番個晏教發下夢先

點解要咁對琳黨專一飯

要靠呢啲旁門左道先見到琳子
證明你唔係真琳飯

琳飯lm

我話見唔到唔係真琳飯
冇話見到就一定係
銀黨嘅人見到你依家亂咁入其他黨會好傷心

淨係夢見過銀仔
未夢過其他人

我個心真係好痛

推爆佢開新post先

1000